男朋友前度有左BB

我同男朋友剛剛拍拖無耐，今日收到男朋友前度既朋友SD訊息黎話佢朋友有左BB，希望可以同男朋友分手，還返個男朋友俾佢朋友。我睇完唔知點好...

人地女人點夠你男人爭

吓。。。即係點呀？

男朋友剛剛

即係你搶左人條仔啦?
我真係恭喜晒你wo

一齊移民去印度 一夫多妻

還返個男朋友比人啦，男男冇結果㗎

叫條女落左佢。最憎啲死臭雞有個b黎cool住個男人

係呢d仔先至吸引到你架姐，我建議你攬住條仔唔好放喇
由得個細路無爸爸啦

吓。。。本身我對我男朋友都有好感，但我係係佢同佢前度分手之後我地先一齊既。除非我男朋友呃我啦，否則我無搶人地男朋友做第三者。

我啲朋友話可能前度其實無BB，只係想搶番男朋友先講大話。。。
唉。。。

帽事既

我信我男朋友唔會對我唔住既。

唔好理啦，最驚你條仔懶係好人食死貓咋。最需要勸係你條仔唔好為左個仔走去同個已經唔愛嘅女人結婚

分得一個月都無就同第個一齊啦

我地中國人點會去印度呢啲落後地方，係都去日本啦。

有時感情既野，要黎既時候就會黎。

你男朋友好人黎架

重點姐係你唔介意share?

我男朋友好乖仔嫁。雖然平時係口花花會出去飲酒，身邊亦都多女仔埋身，但佢一直都對我好好嫁。

唉。。。其實我都唔知點同我男朋友講。。。

我驚佢真係會掉低我，返返去嗰個女人身邊。。。

吓。。。即係我私底下同前度講，唔講俾男朋友知？

鬧鳩條友話用個b嚟cool男人cool得嘅耐啦

下一個到你

你男朋友有咩表示

吓。。。到我咩？

重點係，你講到你男朋友咁好仔，唔似係佢架喎，叫條女去驗下dna先啦

男人邊生到仔

我男朋友琴晚睇波好夜訓仲未起身，應該暫時未知件事。
唉。。。我都唔知同唔同佢講好。。。

善用起底功能

即係我直接同佢前度對質？
但我可以點拎到我男朋友既DNA？

咁大件事佢唔同你條仔講，同你講做咩撚野？用下腦啦，可能佢根本唔係有咗，剩係想用呢招嚟逼你俾你男朋友佢

我難得認真

我男朋友人工係唔高，做廚房搵得一萬鬆啲。。。
但我知佢係真心愛我，我願意同佢一齊捱

你男朋友前度叫程嘉慧？
你叫程嘉鳴？

所以佢好易就會飛左你溝第2個

吓。。。咩意思？唔係好明白。

唔係既，我男朋友一直都好鍚我。除左同啲豬朋狗友落酒吧飲酒會唔見左人半日之外，放左工啲時間都會拎黎陪我。

你又大肚 打和

咁佢係酒吧做左啲咩你都唔知啦

做乜要咁陰險做呢啲小動作。。。唉。。。
大家都係女人，都係想個男朋友一心一意對自己姐。。。

吓。。。佢同幾個朋友一齊去飲，斷估都唔會有咩特別事掛。。。

我平時有食避孕丸

直接同條仔講 如果佢真係搞大左第二個都冇得唔認

肯3p佢唔會走嘅#tongue1

點解係同你講，而唔係同你男友講？
呢啲佢地兩個既事黎，搵你把撚？
我就覺得佢有心玩野/呃你

起下底先喇

中出即飛 下一個係樓豬

請善用起底功能

我係借朋友帳號上黎問大家意見，因為我男朋友都有上開連登，而佢都知我本身帳號名。

吓。。。即係想離間我同我男朋友？

一年改四次名

起完底發覺連登好多痴線佬

好明顯係
有咩可能唔係同事主講先，又唔係你搞大佢個肚，做乜啫

你唔好話條仔中出完就拍下屎忽就走

你男朋友叻仔黎
識中出之後後 唔好放手

on9

明知人地有女友仲有好感痴埋去呀
一句感情要黎就黎就大撚晒

呢啲臭西幾時死

唔係，我之前係我男朋友做嗰間餐廳做兼職既，嗰時佢好似一個大哥哥咁照顧我，好溫柔好細心。但我地都好規矩，唔會亂黎，都唔會話有咩身體接觸嗰啲。

係後尾佢散左之後就落力追我，咁佢一向都對我好好，所以我先接受左佢。

認真答
你又大肚就搞掂

等你男朋友揀啦

我有食開避孕丸，好難一時之間話大肚就有肚嫁喎。。。

我驚佢真係會返去嗰個女人身邊。😔😔😔